立法會保安唔應該再由納稅人出糧，牠們僱主是民建聯才對

60%香港人唔會放過牠們

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

9月血債票償

9月血債血償

陳維安呢隻狗

可以點搞？